［突發］傳 港島區部分電車服務已停

傳 至少灣仔 至炮台山 已經停咗
求FC

黨車

好似真，見到幾架車停咗，車頭冇司機

有冇封路、封隧道？

天后附近唔見有電車行過

灣仔車好似轉晒入跑馬地
利申 搭緊

咁即係高士威道會大量狗